30號晚 clubbing 開枱 已搵好地方

某Club請咗Dvlm 注意唔係香港 一齊開枱
有興趣睇Dvlm/clubbing
留TG 好快覆你

深圳superface吖嘛，old news is so